點解Batman咁cheap

靜係值708蚊